[限時][寫字]寫歌詞

係唔係我的字太柒,
竟然無人寫

我想見的笑臉 只有懷念 不懂 怎去再聊天

你是你本身的傳奇
憑着你志氣會成大器

寧願食少餐
魚蛋錢咪慳

當天你在那處
當天我共寂寞試過相處

寫得幾靚

你可會明白到 昨天很遠
Thx

兒童有著兒童畏懼 成人都有成人唏噓
年年適應年年老去 而智慧是沈著面對

唔寫了,
寫得太柒,
都係再返去練下先